世紀奇案 莫耶絲 摩daddy 雲爺爺 肥普

邊個最撚無辜？

雲

愛蛇呢

愛蛇可以亂鳩買人 又亂鳩賣人 點奇案？

肥普抵撚死喎。

雲高爾

一個人都唔比買 又要起球場=2010年代版雲爺爺
連講88機會都冇
講人渣球會 熱真係同曼不分上下

熱刺人渣好多
仲要加錢請廢連奴

椰子

肥普爸爸

閪咸浪費年半倒成億落海。

羅渣士呢

高普勁過多多聲 有能者居之

勁過佢

干地

迪馬堤奧

黃洋達

唔怪得佢既 幾多球員係因為高普先去利

世紀粒狗 港毒之父 世界情色王

雲加最慘
年年都幫阿 有前四 仲起埋球場

踢走爺爺 變左下游隊

咁都要問
邊個做得最耐又不敗奪冠又起球場又有錢賺

一定係渣土

agger